立法會內嘅義士，呢次可能係第二次六四

立法會內嘅義士，呢次警察嘅做法比過去特殊，怪異，希望你地可以聽下小弟嘅愚見，記住，手機同相機係你地嘅武器，和平同真相係你地嘅護盾，立法會係政府，係佢地嘅地方，立法會內嘅cctv有機會比人做手腳，記者未必可以記錄到真相，成唔成功最好靠自己，唔好單獨或分散，手機同相機要準備好，可以隨時拍攝同錄影嘅狀態，唔好比佢地捉到，唔好諗反擊，一定唔夠打，但記得紀錄佢地嘅羞態係最大嘅反擊，去定留，自己決定

推